先生你心臟病發？

佢真係好慘㗎 元朗出黎冇耐就訓低咗